一定一要反駁！一定要反駁！警員唔露編號唔關欺凌事

重要事情要講兩次，你有權拉人有權用武力邊個敢欺凌你，你唔露編號係為咗暴力對付市民之後冇得追究！冇對象投訴，冇得調查，唔好再扮演受害者！冇人會服！因為你地係加害者！

死黑警

法官有冇庶名？

收嗲啦

612已收起number

做乜咁大反應?

根本邏輯就係咁
係佢地偷換慨念

正經po

除左講遲黎既公義
正視聽都係好重要

未有起底前已遮number

香港警察：上班被咒罵 小孩老婆都被歧視欺凌

#114 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區